CCTVB x 工展會 組成藍色經濟圈

要諗辦法幫襯打擊黃屍暴徒

咁仲去黎做乜，入場費都慳返

。

完全睇唔明段字